正式宣佈，就算有黑警死又黑警仔女被欺凌一定唔會割蓆

依家昏迷嘅手鐲都唔知點

黑警呢鋪一定要還

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如果手足有咩事，一定10陪奉還

推

以後改口叫班黑警/黑社會做殺人犯

仔女一定要還。我屌撚哂黑警全家

希望見到有黑警快啲原價生癌死

唔係割唔割問題啦 已經無人會割

黑警全家生癌死

依家連泛民和理非都冇空間割蓆

建議唔好再叫黑警了
要叫恐怖分子，殺人犯

仔女係一定要還。一撚定

叫黑警佢哋會嘈底一定要叫

殺人犯呢啲可以加落去，但一定要叫黑警

同埋唔該一定要喺佢面前吹奏徐步高

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

還 一定要還 死黑狗

依家要叫佢哋做賤種 黑警 冚家剷人渣

事到如今，黑警一定死

香港popo 除良安暴

黑警死三代

世世代代女人做雞 男人做奴隸東亞病夫禽獸